全民造星ll [傳聞造星II 請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (97)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

感謝Hugo, Angus, Jerry, Heartgrey,繼文 決賽表演
山下見

Hugo

民選冠軍 - MC

評審冠軍 - Justin

季軍 - Oscar

冠軍樓主 - 樂仔

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic

MC: @mcheung1201

Justin: @lokjustinchan

Oscar: @oscar1i

以下為人名對照表：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ Ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden

輕輕支持樂仔

多謝樂仔 吹奏樂仔

大力支持樂仔啦

我愛樂仔，表白樂仔

樂仔

好耐冇喺星2 post lm
柳應廷宇宙第一jerdan is real

樂仔世界第一

呢個工作交俾林婷老公

叛徒

我愛崔可迪

唔敢搶你啲嘢嚟做

保護LULU

支持樂仔

崔可迪, I LOVE YOU FOREVER !!

醉曖B4

多謝B4帶我認識造星仔仔

M仔 期待你之後嘅發展 你唱歌真係無得彈
E仔 畀心機練唱歌 你一定會係個好好嘅唱作人
June b 最得意嘅人間哥基 未來嘅治癒系歌手
田b 你仲好後生 慢慢磨練 相信你大把世界
Jer b 好希望你可以繼續同B4一齊玩

B4五大才子 缺一不可

同我爭女屌就話姐

嗚嗚嗚我錯過咗一個宇宙上個po無同大家傾計

Lulu痴女我好掛住你地呀
esp黑色軍裝崔可迪個陣跟住你一齊改名做黑色軍裝

愛盧瀚霆
是一輩子的事

我愛樂仔
吹奏樂仔

上個po成班痴女都指住你
話你係最黐線嘅痴女

唔會有異議

你地一個二個妒忌我係教主未來女朋友
當教主見到我之後，佢就知我係佢24年以黎搵緊嘅心上人啦

所以我講嘅嘢係之後同教主一齊做嘅to-do-list
一輩子做他的人

唔好妒忌我

你又黐得幾勻循

lulu開live
但我好想瞓

入去比啲支持佢啦！

睇住佢瞓

佢明明早一個月啲comment好似仲正正常常 今個月就痴撚咗線

佢唔save live
一定要睇到佢完live
今晚發夢夢到lulu就正

我聽日要早起 一定要訓
希望佢save live

睇mirror po笑死我
我仲以為睇錯名
點解會突然咁痴線

好神徒

現真身姐佢

多謝

咪就係好突然
痴女有咩事記得搵信任嘅人分享唔好屈屈埋埋 會痴孖筋架

因為無比較無傷害自從迪士尼見到黑氣石之後，教主簡直係跌落凡間嘅天使，有佢淨化我嘅心靈先唔洗去深山淨化修行一個月

同埋知道佢有好老公面相之後更令我著迷我就係教主未來靚靚女朋友佢未見我咋

冇人打救到佢架啦 放棄吧啦

冇得救

朋友你又黎料啦

你地個個都妒忌我係教主未來乖巧粉嫩嘅靚靚女朋友哼！

教主班痴女又蝦我啦

冇蝦你啊講事實

Wow咁快推左個舊po

好慘原來係見到廢巴之後受到刺激
盡露本性

黑氣石 原來係激發佢更痴女嘅法寶

佢見完 _ _ _ 之後痴鳩左線

痴線冇追半日竟然推爆左舊post
冇機會比我吹奏Eagle bb

歡迎大家去偶遇黑氣石
除咗可以更鞏固仔仔喺你心目中嘅地位，仲可以加入七字Hater受害者大家庭一齊用信物相認

係咪好正呢

Hello E仔痴女

我見過邊個眼中只有盧瀚霆

我好似好耐冇蒲頭

好撚掛住你呀 上啲多水同我一齊吹奏eagle b啦

笑死我
冇見一排 你還好嗎

話說我有一晚都夢到教主

磨牙

唔記得啦
都成個星期前 淨係記得係開心嘅夢

見到你話佢唔save live
都係即刻狗衝去睇

絲打好耐無見嗚嗚嗚
我有An神光照住，不叫我遇見試探，教我脫離凶惡，因為教壇、神徒全是你的，直到永遠，阿盧

我很好呀好掛住當時B1一齊J教主lulu月亮同鬧廢契s嘅日子

lulu唔潛我唔潛

本身我諗住瞓 但係睇完又精神返

我又錯過左lulu的live啦

成日迫人做夜鬼

d人成日笑佢英文
等我幫佢私補

下集點相3話全台viutv藝人上去
咁廢巴同大王即係簽咗約啦
垃圾巴咁鍾意講大話嘅

等睇error cut唔想比收視兩件廢契

上完堂賴皮唔俾錢嘅人 係噉上下質素

梓豪bb終於有fans meeting

屌點解咁都要講大話

MCC真係好好

又唔見mc仔

m仔聽日返大陸拜年
小心身體呀

談到找來《全民造星II》Team B一眾音樂才子合作的原因，Miss Chan Chan說：「我想自己嘅聲音喺演出上都可以加入新元素，咁《造星II》嘅B4組好唱得，我又好鍾意阿Lu，於是就拉埋佢哋入嚟，咁首歌就有唔同年代嘅聲音，希望有化學作用。」Miss Chan Chan又很是惜才：「我好欣賞佢哋、好鍾意佢哋，就問佢哋制唔制。」

Team B的成員除了感謝Miss Chan Chan為他們提供機會，又認為在節目外與Miss Chan Chan合作有另一番感受，Eagle說：「節目裏面Miss Chan Chan係導師教我哋嘢，但今次係有機會交換Idea，其實係好開心；我亦都相信會擦出好多火花！」June說：「今次終於有機會同Miss Chan Chan講或者咁樣得唔得？嘗試擦一擦界！我好期待可以講下自己想法。」Eagle說：「可以反叛下！」

年齡最小僅19歲的Justin說：「咁多位裏面我應該經驗最少，《全民造星II》已經係唯一經驗，但已經學咗好多嘢。」阿Lu隨即說：「你兜個圈都係想話自己後生姐；而家真正做一個作品係非常開心。」他又賣口乖說：「我愛Miss Chan Chan！」Miss Chan Chan提到是日缺席活動的MC（張天賦）與MIRROR成員Jer（柳應廷）應會參與是次製作：「B4五個才子都正㗎喇，加上聲靚嘅阿Lu仲正！六六無窮啊！」Eagle說：「變B6！」Miss Chan Chan：「錄音個錄！」引來成員們一片歡呼。

b6真係好正
對我嚟講係最完美組合

好得意呀六六無窮
真心多謝MCC預埋阿Lu

證明睇唔到Lulu嘅只係花蛆問題

B6好期得呀 今次B4齊人仲要加埋阿Lu真係好開心有mcc提攜佢地 靠花姐都唔知要等到幾時

我愛MCC
瘋狂J佢首白金升降機

而家都唔知點安置個廢契，佢入Mirror 鏡粉實暴動都似

不如mcc 自己簽晒成隊team b 仲好

我愛MCC!!!!!!!!
六六無窮
MCC真係好好人
B6要生性呀

原來仲有mc同Jer b
b4完全體+lu=b6完全出乎我意料
多謝mcc俾呢個機會成就呢個完美嘅組合
而家我好撚激動
想快啲見到合作成品

三甲又有新訪問，好想快點睇下集，好似好爆
Mc仔同Oscar好得意呀

B6

Mc仔身高之謎

條問題仲要係田b問
btw咁到底人間哥基有幾高

下集問Oscar嗰條好大機會又係問性取向

佢ig live都答過晒啦悶唔悶，但係佢d表情好正

佢講話想用一生去守護JJ嗰段好sweet

佢開頭改左問題字眼都好體貼

廢巴啲問題都幾harsh

咁佢真係廢呀嘛

佢收皮未呀
咪撚入mirror呀屌佢老味

田B好賤

B4有愛

好期待下集

咪撚入mirror呀屌佢老味

希望下集快啲出

寶姐係經理人？

佢入鏡實暴動都似我諗就唔會既

哇傻的嗎夢幻組合啊
好多謝mcc咁欣賞lulu仲要捉埋Jer b一齊玩
不過應會參與 希望真係有m仔同Jer b份玩

而家不斷試水溫
可能會等遲下冇咩人講就入

佢入我就唯12
本來仲可以當佢透明就算
佢強行入mirror即係逼我變hater

真係好吊癮我覺得個條好敏感既問題似係之前問過姜b個條
01小編可唔可以即刻出下集

_ _ _入Mirror嘅話，大家痴女gathering想食吉列生啤定生啤刺身定想大家圍住燒生啤爐一齊傾計？

金鐘燒生啤

到時講暗號

god姐同will
其實c組好多人都好正最衰都係屌魚

條濕鳩魚搞到我完全唔想睇c組
mike唱歌真係好正

仲有靚仔Hottick

hottick b

三甲訪問出咗下集啦

真係問Oscar性向結果變左哲學堂

見到_ _ _講女朋友又諗起佢上堂唔比錢
想講條片都係主要得MC仔同Oscar講嘢

同埋呀，其實Oscar係咪gay定bi真係唔重要
佢幸福快樂就好

MC估到比人整古真係好醒

其實佢ig live真係答過好多次，仲要答得更詳盡，都識背咁制所以佢都一野就估到

仲要夾硬比廢巴鏡頭讚佢寵粉

最重要係愛唔愛嗰個人，唔使受性別框架影響

男人味女人味真係好性別定型，男仔鍾意lady d既打扮就一定係gay？女仔留短頭髮就一定係tb？呢d睇法仲存在緊係2020年既香港真係好膚淺

嗰兩個女好似有啲熟口面一睇都估到媒黎

唉屌次次都見佢比人問呢啲就覺得香港民智未開

MC真係好醒同埋Oscar又特登修飾條問題問_ _ _

佢都講過身邊都有好多朋友問佢類似問題

由一開始就懷疑緊係咪prank，完全無中過計

廢時又問到條友黑面啦，dead air都唔知點剪好

Oscar 真係好可愛係咁重複陣間影啦陣間影啦

MC一向都係醒目仔
廢巴真係人如其名
又廢又冇腦

Hottick ig live 緊
不過有條魚喺到

咁鍾意一啖砂糖一啖屎

我直接搵嘢遮住左右下角
但把聲都唔太頂得順

廢得黎仲要遲鈍抄隔離Oscar點氹粉

條魚唔痴黎痴去邊會有人想睇佢

笑撚死你專偶遇埋啲唔應該偶遇嘅人
你又多個真愛

你做咩次次咁黑仔

佢話鍾意成熟既女仔姐姐粉有機會

hottick 係咪同緊佢一齊？
定溝緊？

點解噉講？
利申 琴日個live我無睇晒 頂唔順條魚成日借啲意抽Hottick 水

之前live好似講過話有曖昧

條死魚琴日仲對住鏡頭反眼好bitch 咁話:
你哋邊度鬥得過我？
仲要重複咗幾次 反眼個表情
難頂到我即刻退live
如果唔係有條死魚喺度
琴晚live唔會得六十幾人咁少囉

好多孽緣

好不安cls

條魚真係好乸煩
講咗幾次自己同Hottick一齊
然後乘機挨身挨勢
重點係一啲都唔好笑囉

又搞尻我Hottick佢幾時消失啊
一見到佢又諗起佢可以激嬲Mirror全隊出名好脾氣既皮皮

我都想知點解

staff定特登黎睇

收皮啦搞Hottick
點解hottick成日同佢live架
唔想睇條濕鳩呀

01今日仲有三甲訪問，好詳盡，原來Oscar總決賽跳前傳個陣有喊

Oscar說：「我的遺憾是沒有參與《Real Talk》，當初跟這首歌是有過擦身之緣的，最後因為種種原因沒有參與到這個項目，我覺得這是個很好的機會將自己心底的說話說出來，我在旁見證他們創作、拼湊的過程也是很感動，所以我現在後悔了。」Phoebus的遺憾同樣與《Real Talk》有關：「第一個是我沒有展示Rap的一面，我自己是很喜歡Rap的，憤怒的那種，有點像《Real Talk》；第二個遺憾是決賽時我寫了段英文Rap，但當正式演出時Mic沒有聲音，是不是天不讓我Rap？」

雖然我覺得Real Talk 而家係最完美的組合
但如果Oscar有份都好想睇_ _ _ 就

在MIRROR重投第二季的比賽起就一直有一個懸念，就是到底第二季的參賽者會否加入MIRROR成為當中的一員，問到他們的想法，Phoebus說：「我喜歡很多韓團，所以本身對男團的認識頗深，但當這件事真的發生在自己身上會是好事嗎？如果大家的目標一致，我覺得男團可以走得很遠。歸根究底我自己也是喜歡唱歌跳舞，還是觀望之後的安排吧。」Oscar說：「我覺得各有好處，男團就是整群人一起奮鬥，很開心的感覺，相反男團亦比較容易有爭執；單飛就很自由，自己想做什麼就做什麼，相對顧慮較少，相反就會很孤單，病倒了也要自己一個人撐着，所以最好就一次過滿足兩個願望。」

MC聽到是唱跳男團就選擇單飛：「跟我想做的事有點偏差，他們走的是帥氣、有型路線，而我自己比較希望做另類一點的作品；單飛也比較自由，自己想做什麼就做什麼，我太多天馬行空的想法了，不想因此而要其他人遷就。」節目中B4這個音樂才子們的組合深得觀眾喜愛，至於和B4組團，MC則比較受落：「如果是B4跟單飛我兩項都想，因為B4是一直以來奮鬥的同伴，我們再合作也會比較容易。」

呢張好正

好想睇佢試下rap,將自己心底話講出嚟，佢應該可以rap足兩個鐘

btw，仲有呢段

在《全民造星II》中勝出，監製花姐（黃慧君）早前在接受訪問時談到正與他們接洽合約的問題；距離出道只有一步之遙，他們都說任何時候都要做好準備：「我覺得永遠都要Ready，無論機會什麼時候來都要隨時準備好；假設一生人只有一次機會，那一次準備得不好就沒有了？」Phoebus認同：「永遠都要處於準備中的狀態，邊學邊做，很多事想做到最好才展示出來很難，循序漸進吧！」MC說：「目前的狀態我都是準備中，也希望自己能一直維持比賽中的緊張感，有這種壓力才能繼續推動自己達到另一個高峰。」

自己出道都仲可以選擇支持/無視佢
係mirror出道只會得到無限憎恨同粗口

希望你可以得到我既支持啦

只要佢唔好搞到mirror 我大力支持佢出道又點話

B4五大才子 缺一不可

我今日終於睇番決賽錄影版嘅joker face
真係好正

仲有決賽之前個FB Live，黑狗真係主持得好差
成日問埋啲無聊嘢，搶fo，同埋打斷其他人講嘢

B3真係好正嗰日一出佢哋真心超驚喜Jeremy都有話呢個廠景更加大更加好睇
另外真心唔明點解會搵黑狗以為自己好搞笑？有一幕都比佢Partner串佢叫佢禮貌d

睇完個兩個訪問
每次廢巴講野都聽到好燥
本來睇oscar同mc互動睇得幾開心
但隻廢契又要加把口出黎答嗲，條問題又唔係問佢
又有時執人口水味做應聲蚊蟲，就咁坐係中間都覺得佢篤眼篤鼻
如果成個訪問比mc同Oscar兩個做曬一定好睇好多

今晚係會有Lu呀

到而家咩消息都冇，唔知MC仔同Oscar會有咩發展呢？

去唔到
你地去都記得戴返個罩呀

唔單止呢個架，三甲其他訪問都係咁成日都係mc oscar係隔離自己玩，廢契就自己講野，唔係比中間位佢應該成個人隱形左

FB live睇到燥
條狗公除左溝女之外仲識做咩主持到勁尷尬勁核突

自己出道隱形埋唔好累人累物啦

佢試過係live rap搖擺天使笑到我pk

雖然01紅底，但係星二佢真係跟得好貼，啲訪問都好睇同深入過其他媒體好多

我都去唔到好想睇

依家黑狗好似日日同細路女開live
呃蝦條死撚開喇
利申：已經unfollow 第一次見咁噁心既人

組合選擇個陣_ _ _又被無視其實造星二佢有冇朋友？定係因為佢用晒d時間黎痴姜b所以冇

真係唔見星2入面有邊個同佢稱兄道弟
成組A2除咗姜B 好似冇人同佢熟咁

今晚去唔到
麻煩幫我大叫lulu
大家記得帶口罩同消毒噴霧

而家睇post先知
我都去唔到
大家加油

所以咪就係用晒d時間痴姜b lo

明顯

學唱歌唔俾錢

或者佢淨係想痴d有利於佢既人啦，例如姜B, 你見佢贏咗都仲要痴姜B就知啦

呢件事真係可以bin成世

人地仲要post埋whatsapp記錄

由佢一開頭講參賽目的就係威俾條前菜睇已經好憎佢
人哋為夢想為目標先去參比賽
佢就淨係為咗啖氣
為咗條女
又mk又狗公

搞到想回下帶添

To _ _ _ ：

召喚WhatsApp record

有冇人有save低

全民造星係唔係造馬？

#267 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持

各位好耐冇見，新年快樂
今晚有瘋狂大叫LuLu啊
籃板王live好撚柒正啊
崔可迪跳嚟跳去成個小朋友咁好撚得意啊痴線

吹奏一下B3 plus(四子+LuLu)
佢地感情好好，成日攬嚟攬去
Benson終於有機會唱歌，仲要一連兩首
耳朵懷孕
最意外係竟然有LuLu同God姐合唱
另外同大家講，B3都做到才子㗎
認真嘅B3都係才子嚟㗎
B3四子ver 你好不好
John叔同肥豐唱之前驚到震晒
唱得真係唔錯，佢地好努力落過苦功㗎聽得出
仲有四人ver嘅給愛麗絲，Benson啲高音真係永遠聽唔厭
B3 plus一齊跳郭富城首para para sakura
邊疆兄弟live好正
五條友rap得咁型點搞
K Lau見到左邊有兩個小朋友，特登過嚟同佢地玩
點知小朋友驚到即走唔理佢

B3 創意爆棚本身就已經係才子啦
琴晚好似唱左好耐好正

今日好似有決賽重播

決賽重播簡直係bin＿ ＿ ＿ 同芝娃娃 c
不過可以睇多次Mike嘅超水準表演同山下見

琴日Oscar都有去睇，點知比人認得即刻勁多人圍住佢，佢想逃走

又要掟爆多次部電視
一諗起廢契sss就嬲

睇多次山下見

比大家再次欣賞兩件廢契有幾L廢

我愛B3 plus同bingang
國民情敵同國民老公唱the best is yet to come
四人ver給愛麗絲我係睇到好感動
lulu不得了好叻

最後Jcar又耍花槍
雖然呆等咗成個鐘先開波 但係值得嘅 好滿足

係咪要推造星post

推

屌又要聽大王rap

我一開就係芝娃娃
新年不想動粗

由頭睇，Oscar 個表演真係好撚靚

聽番一次都係覺得好不知所謂

真係垃撚圾 次撚次都甩beat鳩嗌都唔知你做乜鳩
唉 睇完即刻覺得生命冇希望

好彩一開就完咗
想睇返田B

一開係Brian
完全唔記得佢係10強

芝娃娃實力係咁上下

其實一諗起要捱過大王、Brian同Tank三個表演就好唔想返睇

想J返mc

佢第二個表演件衫

Tank台上扑野

雖然好中意god姐，又支持西女人
但New Rules真係唱得唔好聽

新年流流要洗眼

田B

真係好肉酸，點解可以咁唔知醜

無咪

如果係去拜年嗰時睇，一定全屋尷尬到唔知講咩好

冇咪真係好on9田b叻豬

Viu啲甩轆野

真係好肉酸呀viutv

田B其實兩個表演都好聽喎
雖然就係唔夠其他人咁大陣仗架啦

新年不動粗

對廢契芝娃娃最好

抵佢被人爭住簽

大力吹奏BinGang同Lulu

屌，佢來電live跳前傳都跳到成pat屎咁

田b決賽發揮得好
係輸唔夠fans
仆街viu勁早截咗投票

來電個場好明顯佢都無心機做啦
跳得仲差過193

睇返其實覺得唱跳最好係mike
佢真係好唔抵
話說mike而家做緊咩繼續教唱歌?

哩個真心狗，hugo之後勁多已經話投唔到

跳舞呢part連brian 田b mike都有力量同唱得好過大王
更加唔講Tank Oscar啦

Jcar

仲有JJ

m仔同田b真係好可愛

B3

Joker Face is coming

(呢個可能先係全晚第二正的表演

全民造星係唔係造馬？

#253 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好文重溫

大王都唔知黎做乜鳩我諗mc hugo都跳得好過佢

fufufufufufufufu

無心機咪撚做藝人啦

Benson個V好deep

花蛆

其實應該係 以一個完整又吸引嘅舞台表演嚟講

其實Jcar呢part真係跳得最好，_ _ _比晒中間位佢企都跳得一般

雖然決賽要睇大王、Tank扑野、Brian漁網三個表演真係好難頂
但係重回舞台個班參賽者都係好正好睇
B3唔使講銀河第一
仲有邊Gang同Retroll

一開就係edan彈緊琴 好開心啊

Jcar battle個段好正

屌黑氣石

JJ低分過大王真係

我個電視突然咩都睇唔到呀

你好返啲未 好在有新年同你沖沖喜

淨係見到個台播緊音樂廁所位？

有人係個台到咩

見到幾條女炸

淨係見到一埋女

發夢見到教主咩都好曬返

睇返呢個好過

Oscar水百合

恭喜晒

梗係！！！！ 好過啲人乜都抄當定位

成日賣自己比人話隱形好無自信真係好煩
有冇其他野講呀
例如學唱歌唔比錢咁呢

雖然聽得好辛苦 但係好鐘意佢

有冇old news左 岩先睇到viu今晚個節目宣傳話藝人總動員
跟住就見到有_ _ _同_ _ _
咁其實點解當事人仲聲稱未簽約既?

唔肯找數梗係隱形啦老手黎

講左一個禮拜啦
_ _ _仲抽中利是大奬

佢啲眼神

viu講野唔洗信架大話精

Michael Jordan係星二其中一個最高質的表演

其實我關注既重點已經唔係佢地係咪簽左viu 因為wfc
只係點解要唔認呃人 仲要大大聲話自己冇簽約換獎

見到港女卡講嘢又好想瘋狂睇佢啲live
之前成日都miss咗但佢講嘅嘢幾inspiring

雖然有rain p，但真係唔錯

Mike
好正

我都鍾意依個

樓主你呢D先叫客觀架嘛

Mike決賽真係爆seed其實

成日都記仇話評判冇comment,咁你真係隱形呀ma

佢講野係有point正面得黎唔悶學霸睇野係唔同啲

次次都係咁呃人架啦

rain p單機表演我就會出黎恭喜佢個發財

其實佢對比畫意個陣真係好大分別，btw我覺得佢水百合表現好過漩渦，唔明點解水百合咁低分

次次訪問一定要比佢一大段講自己隱形你唔悶我都悶

佢十強記者會已經上曬力
個日最有氣氛，表演得最好都係佢
可惜嚟得太遲，一切都係分組的錯

因為佢真係冇其他野講

漩渦一開始個舞台impact好大

講大話

可摸以唔好再用eric kwok同火火
對比mcc佢兩個真為出鏡費咁

比大王個rap炸完隻耳之後覺得幾接受到其實穩左好多

段隱形論老是常出現

講起隱形，我lu先係真正隱形個個呀

真係紅館級表演

講起Lu又想喊

MC係民選冠軍

特別係火火連埋佢個咁嘅濕鳩節目一齊摺埋啦

MC真係好有型

我鍾意MC做依啲表演多過拎結他企定定only

MC仔都話佢既野會get到d哲理，不如MCar出道啦

mcc做爛市
火火team明顯靠班仔自己有返咁上下
eric kwok就 「香港觀眾會中意你地架」
佢兩個都需要有多個人幫手教仔囉

叫返阿芝返黎就好

而家11點個雙龍出海
好低質

佢有咩係認，之前唔認女朋友

MC話組合出道只考慮B4呀

漩渦成個表演都靚到好誇張

認自己隱形

呀芝真係好煩，佢緊張輸贏所以多多聲氣，原來好過eric kwok咁求奇

Eric

唔肯交學費

咪臭係之前上黎連登開你問我答比人鬧走抵撚死

一齊搞深夜talkshow
仲可以留底瘋狂重溫

阿芝始終度開橋，個人又貼地啲
應該唔會覺得香港觀眾會中意唐伯虎

MC唔save live

Eric啲taste直程係同觀眾脫哂節

都鍾意M仔唱歌真係可以好多元化

乜有D咁嘅事

笑撚死我我老母都話Tank唱歌好難聽

無成本都唔好造哩啲垃圾節目啦
本身睇緊一切從失婚開始，仲顯得佢更垃圾

咁廢緊係隱形

g chi

agree

正呀喂

都係既，我次次睇返班女幫佢除頭罩個時佢個眼神真係好正，佢而家都努力上唱歌堂，佢改善埋唱歌就完美架啦

老尷到賴屎

見到阿Tank就覺得佢都幾慘
比賽個陣就做契仔，又要硬食曬啲劇本，係咁畀我地屌
然後比賽完左就被人丟埋一邊
廣告無，來電無，乜都無

有啊玩你問我答乜都唔答，仲比人屌香港咁亂仲做鳩野

其實佢有咩成名作次次都好想問，覺得佢除左玩低俗之外有咩係叻

A組 reu 仲要係棉花埋單

而家直頭唔見影

幫緊AK排舞

condom代表

佢有套等你愛我，我覺得幾好睇

火火賺咁多好心請班仔啦
你唔好同我講呢餐係謝師宴呀，咩都無教就r餐謝師宴？

B4才子

Jj呢個look幾好睇

係真pk先多人識左但係我覺得佢成日恰kb，自已又唔係特別好，所以一直唔係好鐘意佢
所有電影都好垃圾

每一幅截圖都好靚

JJ叫大家一起走下去

幾想仲見到佢

Eric Kwok 真係...

有無睇老笠

其實無盡係好難cover得好

無

過左新年先睇 會動粗

然後有佢既野都唔撚想睇

好想睇佢迫MC跳舞，三甲訪問兩個都話想互相交換身體，中間個位_ _ _又被無視

熄左佢慳下電啦

B3組就被人罵，C組玩唐伯虎就話好笑

好彩A組班仔生性

露lin啪骨

慘

但係又想支持下viu

想知會唔會kick住粒lin

好驚

好想知點解冇人阻止佢

好羅湖舞男feel

切忌盲撐，一陣出更多垃圾就大獲

WHAT THE FUCK

嗰2個男dancer

東莞

A組班仔俾火火個分組害死
去到30強嗰輪先show到自己才能

可能佢老細好撐

所以Oscar真係進步左好多，MC仔同Aiden 都講過架，tank 唱半首都咁

唉屌易家連黑市都無埋成晚都唔想開viu

因為佢係C組

就算露lin都好睇過隱形廢柴

有同兩條廢契既牛仔褲廣告

希望有野講既

唉諗起都嬲，A組正到仆街，但係就比佢咁哂法

A1除外

火火攪concert 都唔搵返班仔 俾機會佢地.
mcc 就成日帶班仔去表演

個個係決賽前

繼續咁出 我唔好意思霸住個電視唔俾人轉台啦

又芝娃娃

MC請卡囝一齊拍一集YouTube啦
（一個系列我都唔介意）

生日快樂

無視冠軍

佢真係好努力既人黎，tank話就話有成年練都唔見得好左去邊

仲要係8-90年代嗰種一啲啲美感都無

亞視陳展鵬feel

起碼你仲記得露lin
_ _ _真係到今日都唔知佢做過咩表演

呢個真

其實Brian 都有口才，好過兩件廢契

都無冠軍

理解唔到點解可以將姜b Angus hugo 棉花擺埋一組 完全唔夾
仲要話佢哋好夾 成組直入40強

咩呀咪有民選冠軍囉

Brian起碼可以做主持同拍戲

hugo！！！！！！！

山下見

HUGO

好似Jcar咁，拍車上清談

有字幕啦

次次睇到hugo就好開心，哩個表演回響最大

字幕

你睇晒d三甲訪問MC Oscar 好多時都係互選對方

黑色西裝梁繼文好型

同埋覺得心灰灰瘦過99個陣好多

好想睇佢拍戲，佢d眼神同魅力真係好似王貽興咁講而家好多明星都做唔到

Hugo

屌呢個真係，搞rap都唔搵retroll bingang幫不過佢同啲仔都好疏離，要幫都未必肯幫佢

G CHI

Jcar琴日又耍花槍又企埋一齊合照

係有埋字幕

Hugo好正，其實決賽強尼都偏心Hugo,佢係唯一一個兩位評判比comment

兩公婆

其實Brian都係官腔架
但講野都有趣過 _ _ _

強尼決賽前訪問都話鍾意hugo

睇琴日d相，我覺得Oscar真係愈黎愈有星味

正呀喂一齊講下星二啲八掛都好

次次聽山下見都會喊 成個舞台設計 編曲都好好 好感動

Brian搞笑ok 架，好過個兩件

睇完決賽我明哂

one man band痴男田b

田

keyboyzzzzz田
玩完kalimba呢個拍心口係咪tribute緊B4

田b真係有才華仲咁細個 可能差咁啲魅力 輸晒係人氣度

好鬼sweet呀佢地越睇越覺得佢兩個好襯

田b拋鼓棍好型啊

Brian做主持幾好

Oscar 唔會講啦，可以兩個互相上堂，MC教唱歌,Oscar教跳舞

唔明點解viutv唔簽hugo😭😭😭😭

田B人氣唔差架

喂正呀想睇

黎啦打風版

唔好啊，簽左就唔放佢出黎

天鴿黎啦

鏡仔Jer b

Reflection 山竹版

refufufution

好想快點知仲有邊個簽，除左兩件廢契

契仔

彈匣又跌左

簽左會好慘佢本身有份正職就唔好放棄份工黎做viu

hugo 正職係咩？

颱風遂漸迫近

一早截左啦屌

廣告製作之類

Copywriter

其實reflection真係幾有氣勢

方便做比廢契吖嘛

啲呼呼呼都好有存在感

隻舞好睇
首歌又夠洗腦

但係refution就無

電視見到邊個就係邊個啦

佢地之前係咪鬧交

隻舞走位好多
睇落去個氣勢好大

真 (有希望)

點解慘？感覺viutv冇cctvb咁保守

而家唔一定要簽電視台先有前途嘅

成個mirror好多人都好霉

佢地成日鬧交

哩個1-10分真係恭喜發財

民選冠軍MC！！！！！

你睇Mirror 就知，你不是契仔，你係Mirror都係咁

公佈分數個陣幾多人攬田B
得hugo一個係咁咦攬下_ _ _

大王原來民選投票咁低

M仔

Hugo好好

熄電視

喊得好樣衰

出年再見

其實佢真係好樣衰

hugo 見巴士贏都有為佢喊同攬住佢

唔好啦 好心痛😭

真係好

好快又好番

星二班仔咁Condom ，出年唔好見啦

唔係契仔會撈到好霉

始終同過小組

你唔講我都唔記得

Hugo個組得姜B, 棉花同Angus 咋wo

佢撚有錢搞星三咩收皮啦，垃圾死窮鬼viu

啲皮膚真係好差

都唔知評判分點撚解咁高

真心唔記得咗仲諗緊hugo真係好善良好大愛

最弊冇錢都要搞,跟住當星二既仔係condom

屌今年啲人又唔撚簽又要自己貼錢比賽

好慘

而家見到咁多人唔鍾意兩條廢契，諗緊點安置啫，十強肯定唔會簽晒

根本成組人啲風格打交打到仆街
多撚謝火火

完全無心分求其分配咁

明明前排先提過佢係十強同c組
但我又唔記得咗
如果廢巴唔係契仔，下場應該仲衰過佢

_ _ _係因為姜b由第一日開始就掛佢個名係口邊姐
唔係邊有人會care過

重點係已經由姜b carry佢都可以結果咁失敗

其實做契仔有返啲實力或者觀眾緣
我諗大家都冇咁反感 邊使依家咁頭痕啊

講真，佢d票好多都係姜糖票黎，唔係姜糖，佢民選三甲都唔知有冇

觀眾緣真係好重要

造星彩蛋連eric 都唔記得佢係c組

eagleb開緊ig live

多謝痴女

Oscar又Live

多謝哂

佢話仲未簽約

其實唔簽好過簽啦 diutv邊有禁多資源

但係起碼電視可以見多d

佢扮晒十強跳螢光粉紅

依家先開始睇
佢真係好有表演慾 好鍾意開live

細貓入左去睇左陣live, 原來細貓決賽前有教Oscar唱歌，仲話期待同佢舞台合作

好耐冇見了

唔係冇fans 係大家all in曬mc
我對你唔住呀田b

芝娃娃攞第四 但佢識啲咩

佢地對對方都好重要
太緊張對方
唔好分手啊

193同阿Dee 好串但我鍾意

評判分同巧合地一樣Justin
觀眾分又巧合地高Oscar 0.1分
好巧合啊真係

識奶花老母

佢地真係一凹一凸
一個壞男孩一個優雅，唔識講
痴翻黎個啲Cp過主啦

好尷尬

如果viu真係只簽兩件廢契，就算佢地同Mirror Error同場，我都唔會貢獻收視同金錢，只會睇Mirror 同error既cut版，例如今晚既點相，等error fans 出 cut 版

Into the Unknown完美示範cls idol

屌明明就係咁樣做佢出黎

Mc評判分低成咁根本無得爭冠軍，有評判分既Oscar就比人做到輸0.1，不過都好，個個都鬧佢名不符實，佢咁耐以黎拎最多fo都係今次架啦

姜B cp 我只認姜son ， 隱形人唔好再痴姜B唔該

真係好想睇佢拍戲，戲精上身

一個bad boy得黎好溫柔，一個優雅得黎cls，呢pair真係好撚正好想睇多啲佢地互動

重要係佢地係真心friend同有愛，唔係扮出黎

點樣可以同空氣cp佢都係搵番自己條女算鳩數啦

但係佢係媽媽面前唔認女朋友

簽番黎封塵啦柒頭兩條廢契又無品又無才華又無心做，睇佢地幾時收皮

Oscar真係好中意JJ成日讚佢又幫佢澄清藍絲單野，平時啲互動都好sweet好有愛

女朋友都係揚左先被迫認啫

屌那媽點相都要睇兩件廢契
兩條粉腸一個木口木臉，一個就印堂發黑
大王都叫好少少有啲反應
屌你老母_ _ _乜撚反應都冇

Jcar加埋一齊個化學作用真係好勁

今集決定唔睇啦，等出error cut

早知咪Q讚，啱啱有parr比晒位隻芝娃娃玩
憤怒芝娃娃:「我唔知可以rap咩」
保錡串鳩佢:「不愧係第四名，好野」

芝娃娃對黑眼圈真係唔係講笑
仲要觀眾新年流流見到啲咁嘅嘢

真係完全睇唔到_ _ _
反而大蝗都仲望到下

睇節目完全唔覺佢哋係cp, 跟住睇拉票片就不得了
Btw,希望細貓真係同Oscar合作到，今日live細貓出現留言真係幾驚喜

點解可以俾位佢上都係咁....

痴撚線廢撚到 畀哂位你入都入唔到
因為你根本冇準備過自己

廢既第四名，肥仔都係第四，點解可以差咁遠

有後台？

Error 真係好慘，可唔可以唔好浪費佢地時間

識奶花老母就夠架啦使撚識做其他野咩，有機會就唔撚珍惜，想有機會既人就無機會，屌哂佢地老母

平時睇ig都會知既不過唔知佢地sweet到咁

Poki好似之前個電競節目都有串過芝娃娃攞第四

屌睇得好撚尷尬

小占做咩比位_ _ _玩
玩唔起又木訥
講一句啲鄉音同咬字唔正出晒嚟
新年流流鬼食泥咁

天王
佢真好大陸仔味濃

Error真心可憐，要對住兩件帶唔起既廢契

Error串過哂廢契反而對Jcar幾好

講緊我呀
完咗造星 少咗睇造星啲嘢
造星一完咗又出mirror error
多好多嘢追
今年無乜興趣
廢巴 芝娃娃不了

第一個大王玩唔起之後
前後左右隔離應該sense到_ _ _都係一鳩樣，成班一齊幫手打圓場真係好勁下

You get the point

玩得唔放又無咩特別反應，其實呢佢比人當空氣真係有原因架都無野好cut，唔係其他人特登比機會佢都唔會留意到佢

Jcar係正常人正常反應吖嘛
又玩得又叻仔
JJ Oscar跳得唱得廣東話歌又虛心學野

扶不起的爛泥

一齊吹奏鏡仔哈哈

JJ勁玩得Oscar就係好認真去學野

邊似得兩條廢契唔知係到做乜柒

屌佢影衰哂第四名

Jcar綜藝感都好強

其實佢兩個造星真係唔覺有咩朋友，大王都叫同Aiden friend, 來電rehearsal 都有同Jcar 食面， _ _ _就完全唔覺有朋友

仲有我們不帥嘅error

因為廢契真係廢到無眼睇
Jcar又搞笑又sweet

MC仔都好強架, 亞軍完全消失左

有冇人覺得_ _ _係學姜B有偶包咁長期chok住自己個樣
佢個懶係笑唔笑個樣好撚似臉部肌肉有問題

收皮啦抄姜B, 佢有咩係唔抄人架

廢契比哂機會都唔識發圍

明明好多人都等緊佢地嗰個機會

只能夠係三甲訪問搵番MC

唔知rap乜好

_ _ _：我會證明比你哋睇...， then證明左d咩？

可惜MC唔係契仔

證明咗佢真係廢嘅

證明自己有幾廢囉

Tank ig story 話二月見，佢地二月有活動？

屌你老母又比大頭契仔

屌你啦免費巴

望住兩件廢契踢一踢先識郁一郁就把鬼火
你睇下保錡阿dee同在場其他人，一有位一到比機會佢地個個幾積極，保錡同dee喊冠軍喊得幾大聲
唔係新手生手問題，係睇得出呢兩條友態度都唔撚積極
有幾幕影到大王同_ _ _根本係互相望大家提水比反應
最後_ _ _拎獎成班串鳩_ _ _串到
係佢咁撚傻仔繼續木口木臉

Dee哥 同 Poki 又講真係實至名歸

佢真係好廢
明明簽咗約又話冇
正垃圾

唔好搵肥仔比
好侮辱肥仔

兩條廢契可唔可以唔好再痴住error mirror 一齊上節目，唔好害佢地啦

佢兩個同error 一齊上節目都侮辱左error la

好波呀，串多啲

相反JJ就無成日講出口，但係其實行動上又好照顧Oscar，錫到錫到Oscar燶
所以cls idol唔好咁任性成日發JJ脾氣啦

曬哂啲時間

三甲訪問Oscar 番說話真係好感動，願意去守護佢既善良

用一世既時間去守護好lum

時間證明我可以

做契仔都唔識上位

唔把握機會都唔好用Error 姜B帶上位啦，浪費心機

垃圾都有用過佢地
放長雙眼睇 希望team b個YouTube搞得起
威俾垃圾造馬Viu睇

team b嘅各位同donna姐要加油呀

又要反白眼又要護主，正傲嬌！

我啱啱又睇返，笑到我pk , comment 話佢elsa 上身

所以我成日懷疑mc係咪已經俾大公司暗中簽咗
如果唔係點解冇食住個勢
擺明佢紅過廢契勁多

m仔唔好成日失蹤啦

但係佢又講過其實佢都想下綜藝拍戲

但m 仔似想休息下咁
如果大公司簽左應該都會放佢出黎增加暴光率
m 仔除左同b4 一齊既廣告之外都無咩job咁。。。

如果簽咗 咁呢段時間閉關練兵都好合理
等公司遲啲大大力投放資源
人氣會谷番上嚟
但如果只係普通休息就真係太浪費

真係唔想再喺電視見到個兩件廢契

等MC正式出道
仲wfc果兩條廢契

仲有Jcar 同b4

仲有邊疆 Hugo同God姐

仲有b3 lu aiden will

好耐冇見Derek ho
個跌膊反光衣look同埋同個黑人講fai yim好好笑

Derek Ho係星一星二最大遺珠

我都覺

就算佢入唔到十強
我覺得佢都值得入分組賽，畀更多人睇到

01小編真係好鍾意Oscar ，又有訪問啦！

Jcar閃到盲啦，仲有Hugo同雪兔哥哥K

痴線最後sweet到呢

認同
佢其實入到分組賽
會show到多啲佢嘅potential
唱歌起碼唔係差
又rap得下
跳舞又冇咩問題
根本佢就好過28強入面好多人
話人樣衰完全係foul佢嘅藉口

唱野狼disco笑死我

痴線一開條片已經畀Jcar閃親

01小編跟得好貼，竟然知道廢帝同雪兔哥哥

公主抱
我要盲啦

Oscar 個樣又冧又心痛

Oscar呢個新髮型仲靚

好撚sweet啊

JJ d叫聲

呢啲叫聲令人充滿瑕想

好正 四個我都鍾意
重要有K BB

廢帝同雪兔哥哥個小編一定有入Oscar tg

頂好撚閃呀！！！！！呢個訪問好撚正！！！！

嚴重懷疑01小編係外星人

雪兔哥哥，如果有埋MC仔一定更歡樂，雖然呢個組合都好正

Oscar仲要係度嗲K
皇后皇上妖姫雪兔哥哥呢個組合好撚正啊

佢真係好小朋友好可愛，一上舞台表現又另一個人咁，好撚正

表示男仔睇完佢嗲都心跳左

其實淨係佢哋四個去拍下綜藝呀玩下game已經好好睇
究竟星二有幾多人比廢契更好睇？

唔撚想再見到廢契啊頂

如果全民來電另外兩個換MC或者hugo 都好睇過廢契多多聲，起碼星二既亞軍同季軍，決賽現場係歡呼，但宣佈冠軍係現場真係有噓聲

佢兩個既討厭程度真係冠絕星一星二

嗱說話又唔係咁講
呢個寶座競爭仲激烈過冠軍

起碼其他競爭者唔會成日電視出現先

Oscar ig story唱歌好聽左喎

炎症

佢好似講過仲比緊好貴學費學唱歌

佢幾時去台灣，可唔可以快點去台灣發展

係佢真係一個好努力既人黎

就算係之前既Sugar都好好睇

廢契收皮啦

嗲到頂唔緊

係 ,梓豪 ，Eagle bb同阿Will 都好好睇

之前唔撚知點解有得去天台花火死番去台灣啦屌

Sugar 票選最想hehe 既人

sugar呢幾個真心好睇又有火花
啲配搭基本上全部都係大家鐘意

真係好聽左
卡囝爭氣啊！！

令人心跳既特異功能

D 音準好左，我想講呢d先叫飛躍進步lo好冇

係，仲要成班大哥哥調戲梓豪好好笑

男仔女仔睇完都

viutv快d開個綜藝節目俾佢地啦
不過唔要垃圾廢契

不要垃圾廢契too

佢係一個好努力既人黎，值得有更多機會架

超越性別既魅力

明明廢契無觀眾緣就走去簽廢契有實力有觀眾緣既就唔撚簽，乜撚濕鳩電視台黎

希望會有， 好想睇多d佢同JJ同MC

兩件廢契咪撚再痴error 同 mirror 一齊上鏡呀屌佢老味， 咁有實力咪自己單拖囉

兩次01訪問組都好正，就算唔簽viu接下散show黎做都好唔想佢地就咁唔再出現係幕前

佢地兩個點carry得起成個節目比一節仔都唔識搞啦，咪成碌木咁企係度你眼望我眼囉

頭先點相重播見到兩個廢契
大王真係好廢
廢巴好樣衰

上次點相2條廢契睇到人好老尷
又要其他人幫佢打完場
叫佢哋係後面扮樹算啦

都唔知咩眼光先會簽呢兩條粉皮
越睇越樣衰越乞人憎態度又差

自從佢兩件拍左萬寧同American Eagle 之後，我就自動將呢兩間列入黑名單，唔駛旨意用鏡仔搭佢地就會接受

仲要大大聲講大話話冇簽約，而家你上埋viutv藝人主題既點相wo

佢地去邊都咁老尷，來電又係扮下投入都唔得既，係要chok起個死人樣扮型

萬寧呢排仲繼續搵佢地宣傳個唔知乜鳩apps，兩間野都不了

之前都試過收埋女朋友比人踢爆，易家玩自爆咁搞笑既

態度差真係好討厭，大佬你跳舞又hea 跳，比晒位你答問題又hea 答， 咁點解你要做藝人呀

我睇三甲訪問冇_ _ _係中間，MC 同Oscar 一定互動得仲開心

咪又係要借鏡仔搭佢地，佢地咁勁自己單拖囉

不過講起又講，viu新年完全無新年節目之餘仲係咁重播舊野，好似聞到浸亞視味了

咁多廣告都仲咁孤寒
對唔對得住觀眾呀

明明睇節目巡禮好似都幾有希望幾正，但係易家就好似死死下咁

會以為個電視壞左

個mon freeze左

大王：我唔識架wo

垃圾diutv播蝗片都唔重播花姐error遊

今晚同聽晚7:30 15分鐘熱度plus 有Oscar 去迪迪尼玩呀

但係無皇上

一星期美國迪士尼呀

發生咩事
無追post成個月完全唔知咩事

自膠
啱啱先見到條link
決定自己追post

屌最篤眼篤鼻個兩隻就簽仲要老是常出現
真係見到都唔開胃

同意
Derek Ho絕對係努力熱血嘅表現
非常值得學習
但點解要拍住黑狗拍YouTube
個死黑狗公又冇樣又矮
晚晚痴人開live
一系poki 周圍痴
含撚喇屌你老母

Oscar ig story po左佢唱到此為止
好撚感動，加油啊Oscar!!!!

再聽翻tank 唉

留名第三季再見Derek Ho!!努力!!

連細貓決賽前都特登約佢出嚟教佢，就知其實佢之前係唔識點用聲，唔係冇得救個隻，而家聽真係好左好多，仲要再努力呀！

屌仲第三季不了

今晚睇Oscar迪迪尼又要自動無視 _ _ _

星二班仔咁condom,第三季不了

死廢契正黑氣石

Viutv唔撚好再摧毀後生仔夢想得唔得

屌，咩都要搭廢契好似買菜搭條蔥咁

真係無改錯名，收皮啦死黑狗公

睇緊迪迪尼， Oscar 仲瘦過個女仔

食食下飯都見到OSCAR

我淨係見到Oscar同兩個女仔

oscar點解咁得意既

好似家姐湊百厭細佬

Oscar真係好撚正

100分比喻

Oscar 係咪痴撚左線
好撚可愛

果然入咗迪迪尼就痴咗線

如果係同JJ拍佢一定更加cute

好入戲

Oscar好受歡迎
好多人揀

可以型、可以優雅、可以hip hop、可以cute咩風格都carry到

咁佢拍出黎啲相係靚啲既

佢會係咁點JJ幫佢影，好似個女仔咁

可以CLS

好似個日有好多fans收到風真係入左迪迪尼追

J卡迪士尼遊結果兩個人分開去

嘩，係樹呀！嘩，係凳呀！

不要再說了
人生總是充滿著遺憾

一定可以笑到播足一個鐘

CLS IDOL

有無人俾個男友視覺電到？

想睇Jcar去迪迪尼多撚過廢契

全程一定係: Oscar: 你真係好垃圾 JJ: 收皮啦

個女仔心諗係咪中伏，似湊CLS細佬多過男友視覺，但係攝影師都心跳左

弊在棵葱都有用過廢契s 可以調吓味
起碼啲師奶都會爭住R棵葱 都叫有啲價值
廢契s真係唔知有咩用
又唔睇得 唔跳得 唔唱得 唔玩得 唔talk得 態度又唔得

好鬼Q呀好想搶佢塊pizza黎食

識奶花老母掛唔係點會一路硬捧佢吖

咁都要真係多人去先得嘅

01又有訪問啦，今次都係JJ Oscar Kay Hugo呢個組合

笑到我死CLS 既，扮家有囍事

JJ啲戲好好！佢做綜藝一定好正

廢巴連拍旅遊節目都成碌木咁

Jcar會唔會太甜

Jcar is real

佢拍旅遊節目？？？？

咪迪迪尼

巴黎鐵塔反轉再反轉

兩隊畫風完全唔同

睇到我勁怕醜

Hugo都好正，程大嫂

Hugo 係陶瓷

Viu御用攝石廢契s
成日痴住班仔死開啦

我屌點解我係見到黑氣石

改個名僻下邪啦

忍唔住笑咗
快d睇番教主
忘記舊黑氣石

真係會糖尿病

咪同上年話星座後台撚一樣 姜濤搭棵葱
吖都係契仔嚟

巴黎鐵塔不得了😍😍😍😍😍😍

明明係兩個唔同世界既人，點解溝埋一齊會咁襯

_ _ _ 個邊好撚柒悶
勁想飛左去

“我有啲暈”

屌 張圖變左粉紅色既頂

（陶瓷自己走）
（陶瓷幫手）
笑死

咁講真
星座撚好過兩條廢契好多
起碼佢拎住支咪都識講野
兩條廢契真係咩都唔識仲要外形又唔討好

好羨慕jj

星座起碼都識跳舞，做到主持，屌柒炎症

佢兩個真係好撚正

啱啱睇返Oscar想偷食芝士，比個主持拍走隻手

Hugo拍綜藝一流，佢上個訪問：三姨婆，係咪好想紅？

咁又老實講，表哥喺入住主持得麻麻
但係佢整體點都好過廢契就一定啦！

其實廢契s同佢比都差幾皮

起碼夠高大有身形先 識跳舞同算係個樣唔差 又搞到氣氛

真係估唔到會因為個兩隻廢契s而有朝一日要吹奏大表哥
因為今年，我真心開始覺得其實上年嘅大表哥都係一個唔差嘅參賽者
（其實上年去到中後期任何一個都好過今季個兩隻野
不過其實大表哥都算慘 上年因為hmv班垃圾評判一句胸肌就化人定曬形
雖然一開始選擇要露個個都係佢自己

我都係睇星二對大表哥改觀，佢屌柒炎症好正，同埋佢真係錫住星二班仔

諗起迪迪仔個班

唔係衰在叱吒去旅行嘅話 其實都唔會咁多人唔鐘意佢
老實講 星座撚實力唔差 希望佢以後生生性性啦

咁佢肯定唔係鏡仔最差嗰個先啦

睇埋今集迪迪尼其實Oscar 真係幾啱做綜藝，講野冇停過

召喚潮文

應該同Error 同JJ拍完之後學左野

不過其實佢單機都可以做四個鐘ig live

佢哋宣傳乜撚嘢 樂園都封埋

之前拍定做賀年特輯，點都要出街既

唔係比較佢哋 係指兩件事一樣
垃圾經理人又推契仔出嚟黐人氣博上鏡
仲話唔關佢事 唔通全台監製同廣告商都係盲爭住用兩件垃圾
三條蔥

咪話佢黑囉

召喚樂仔

你又岩 係咪星仔紀錄保持者

仆街
拿拿聲係到講句 新年祝願我地全post仝人唔會遇到黑氣石

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
無錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦

係喎
迪士尼都封埋
黑氣石咁勁嘅

聽講好似就黎湊夠24小時

下一間就係萬寧

屌而家個個去屈臣氏唔去萬寧算唔算

佢啲黑氣勁到同邊間宣傳都會出事AE係咪都快

AE而家都買少見少

咁再下一間咪....

真
我愛誠哥，表白誠哥

Eagle B出cover呀
唔講啦 去丁多兩次先

唱歌都好聽咗好多啊Eagle b

Eagle b

好好丁呢

片頭片尾都做招牌動作 好可愛唱歌好聽左

酒粒仔條狗公終於溝到女啦?

Oscar又開 ig live la

01報邊疆首Kung Hei Fat Choi

這次他們同樣將近半年香港社會發生的狀況放到歌詞中：「時代需要新血去衝，革命路途尚未成功」、又取「新屋靚」的諧音字等……大家明就明啦。這首歌不單讓同路人有共鳴，他們更特意寫一了一段歌詞祝賀紅藍黑立場的聽眾。

我真係唔識分 又話01紅底
係得01娛樂係清泉 定係咁樣寫都唔代表啲咩

01紅底係事實
而維持有限度嘅言論自由係維穩嘅一種
我係咁覺得咯

又兩個鐘起

編輯多數黃
高層藍同紅

01新訪問

JJ扮Oscar會唔會太甜
邊疆阿嫂

扮得好似仲有Hugo把肺炎聲笑到我

真係好正

睇完Oscar 個ig live 被佢既心靈雞湯touch 到喊啱啱先睇返呢個訪問， 佢地玩靈魂交換真係好撚正
JJ扮Oscar 好似，Hugo肺癆聲好好笑

「Oscar跳咁耐舞從來未整親過架！」

明明都係跳開舞點解JJ啲筋好似咁硬見佢跳到就死咁

Oscar唔俾Hugo佔據JJ肉體
個下甜撚到呢

點解JJ咁幸運可以擁有Oscar

Oscar 同 波仔去左heartgrey fans meeting ,兩個人係度唱野狼disco

ViuTV《全民造星2》冠軍得主Phoebus（吳啟洋），在姜濤的慧眼加持下一直被視為大熱，未得獎已經被花姐安排拍廣告，出道後更火速拿下三份廣告合約及出演節目，星途比姜濤更為順利，他歸功於上一屆《全民造星》的成功，「這是上屆的功勞，因為他們的成功，所以我們第二年先有廣告拍，自己有幸被邀請，我會平常心面對，但我都會好好裝備自己，現在有就盡力做到最好。」談到一出道就過肥年了，Phoebus說：「不是很肥呢！爸爸現在是半退休的狀態，媽媽仍有工作，哥哥已經在日本落地生根，我都想自己有能力搵到錢，讓父母生活過得好一點，不用太辛苦工作，現在剛開始有工作機會，收入不會很可觀，所以不同的工作找我都很樂意做，有幸成為冠軍，未來看ViuTV怎樣安排，希望有全面的發展，除了唱歌跳舞，也希望做綜藝、演戲和主持工作，雖然還未正式簽約，但公司的發展方向是很適合的。」

哦，未正式簽紙但已經訂咗婚呀
咪一樣係講大話

個句唔知姜糖們睇到會咩心情

咁大口氣更加需要highlight出黎

咁佢唔好再痴姜B error 鏡仔們出鏡，自己單飛唔該

大熱？邊撚到大熱食屎啦

決賽前從來都只係MC仔大熱........

仲有Oscar

廢巴真係唔知邊度黎

唔知班糖見到廢巴俾人寫星途順利過姜B，開始後悔決賽個日投票俾佢未呢

今日heartgrey fans meeting A4三缺一爭JJ

熱佢老味咩
邊間媒體寫呀？腦裝屎呀
大熱明明係m仔同oscar bb
條柒頭廢巴一直透明架！

明報

所以派皇后出席頂上

心灰灰邀請,佢唱水百合進步左好多呀痴線

未聽先po
係細貓啊

花蛆真係dum本
平時慳埋慳埋就係要將啲錢俾曬Media寫靚廢契
同dum錢落海有咩分別

好掛住b4
民選冠軍m仔成日失蹤

MC仔呀

剪緊片都蒲個頭同我地講你做緊嘢呀就快要去維多利亞河扔西瓜搵你

人間失蹤張天賦

好想聽佢唱歌啊

而家淨係loop佢喺Inherence啲cover

M仔自我隔離緊嘅話就蒲個頭po吓嘢話畀大家知你做緊乜啦
唔准你消失

條廢契乜都唔識淨係識講大話扮無女朋友同抄人
點解咁都捧得落手

上季捧契仔我都可以理解
今季真係唔知做乜食曬屎咁

你見哩個post有廢契咩
決賽之後我只係見到hugo跑出

仲有Jcar, B4, MC 仔同Oscar

攞冠軍係另一回事，唔等於你迴響最大
某程度上我地係救左芝娃娃 如果條友入左頭三，應該屌得仲更加大力

寧願攞唔到為你唔抵，都好過攞到覺得你唔值

屌條友何德何能拎第四呀廢巴幫佢吸哂啲炮火

花老母你快撚啲捧撚紅呢兩條柒頭啦，唔係簽佢地返黎托柒呀？

仲有Retroll同邊gang

新三甲訪問

《造星II》三甲競猜廣東歌

呢篇專訪Jcar

B3 fm 改做live
可以一齊睇了

好啊支持B3
B3銀河系第一

好撚sweet

至於實力唱將MC坦言平時比較少聽跳唱歌，他笑說：「李拾壹的《前傳》是我最熟悉的跳唱歌。

MC仔

但琴日睇live jj同佢條女都好sweet
即刻覺得jcar失色左

朋友既sweet同情侶既sweet係唔同既

Jcar既友情好令人感動

MC着粉紅粉紫呢啲顏色好好睇
不過佢其實着乜都好睇

係充滿甜度既友情btw,未見過JJ怕醜

Oscar講到：「其實我身邊沒人像他這麼細心，另外就是他的善良和單純，他說話很令人討厭，常常想毒啞他，而這份善良和單純令我發誓花一生要永遠保護他，因為在這個社會上十分罕有。」

JJ：「甚至有些人認識我後都接受不到，但他包容我，有時我不看訊息也不回覆，但你知道我是這樣的。」

MC個頭好型

有一種友情叫范卓言同李祉均

本身靚仔就算著底衫背心都會好睇

G CHI B3

好想睇m仔同oscarbb一齊跳今期流行

想睇完整版

但係mcc既白金升降機都識，佢兩個真係好勁

係_ _ _ 乜柒都唔識
又話自己聽好多廣東歌同會唱翻啲廣東歌
屌 又係度執Oscar口水尾
仲要一首都唔撚識

甜到有啲感動
未見過jj呢一面咁認真既呢一面
Oscar又真係將個心交左俾jj
唔知點解好感動
好似有啲亂世中既單純
好想保護佢地兩個

點解可以今期流行都唔識.....

Oscar又開ig live la

又係洋蔥live黎

醫護留言個度我喊左

佢自己都講到眼濕濕

Lulu又開live

唔知點解收唔到notification
入到去已經係尾聲 so9sad

有冇set到always show notification for IG live

有吖 所以都唔知點解會咁
而家請教緊Google大神
費事有下次lulu live又miss咗

完美地miss

送上啊Lu嘅新歌
大家有時間要支持支持

我愛崔可迪

又係ig見到_ _ 契仔個廣告，每見一個就report一個！！

係benson同lulu

MC終於上水啦

MC仔好掛住佢

B4會唔會太cute

條片好好睇
eagle b套衫

B4拍咩都咁cute
June好可愛M仔咁撚醒得唔得架
當然搵到Jer b一齊拍就最好啦

Eagle B借D意著藍色西裝

Eagle真係好靚仔

支持 此風不可長，re撚哂port佢

萬寧最近都唔係好掂，果然真係_ _ _

仲有迪迪尼，直接閉園

死廢契正黑氣石呢7個字真係改得好

Oscar又開Ig live la
彈琴呀

播番D抖陰學貓叫應該就首首識
屌點解個個訪問都會有個_ _ _霸住D位
唔想睇到佢

要逼住睇佢真係好慘

仲有契仔
大家都搶2月14出歌

唔知M仔係cover定出自己歌咁刺激呢不過cover都好

兩個都支持

M仔唔係契仔， 支持M仔先

MC

今晚12點大家應該好忙

B3宇宙第一！

B3 + 小編有新片睇啊

MC
JJ
Poki
Ian
細貓+ Jeremy
Louis

有冇漏

仲有其他歌手都搶0000出歌忙到飛起

Poki 5:20先出

MC ig live

JJ式情歌正啊

Jcar 情人節訪問玩雙人瑜珈，好多粉紅泡泡呀

仲要送Jcar即影即有簽名相

Oscar真係好可愛
JJ話平時做慣後面，然又一野推Oscar落地下，Oscar又話自己做上面會令JJ爽死
我究竟睇緊啲咩

已經盲咗

B4

原來開頭Oscar又著左JJ件褸
糖尿病啦！！

B4宇宙第一

好想睇下集

連續四個禮拜有糧

今日6:30pm 仲有 田+Eagle B+June B+Aiden IG live

情人節好忙啊

忙住聽歌同J仔仔

情人節有佢地 心足了

嚟緊四個禮拜都可以J仔仔

全民造星ll [傳聞造星II] [光復香港 時代革命] (98)

懲人節迎接98post

推 好期待

原來k尋晚開live
仲有lulu

仲以為你哋知 所以無講
成個 live 都好正 曹震豪手琴又掂
又有我至愛嘅lulu
琴晚K live唱我的天空 好好feel
聽到覺得有啲熱血 正過比賽嗰時

曹震豪其實唱歌作曲都好好 係爭咗啲機會

Oscar exhibition in Oscar fan meeting ,外星人真係好勁， Oscar bb好nice,有求必應，冇諗過仲見到heartgrey, Hugo 同邊疆

可以親眼見到Jcar耍花槍

Oscar真人真係好靚仔，heartgrey 同hugo 既live beatbox同唱歌好好聽

好佩服外星人

所有野都好細緻好精美，真係好勁

真係好respect Oscar同外星人

啱啱睇Heartgrey ig story 呢篇又感動到，佢真係一個好好好好好好好好既人

頭巾fm都有exhibition同mannequin喎

相我就無啦，不過可以睇片

如果冇睇錯 連個場都一樣？

咁我又覺得用同一個場冇乜嘢嘅
咁但係啲佈置真係好撚似囉

我好欣賞Oscarbb啊 但參考人既fanmeeting既就不了

我都好鍾意oscar啲表演好有個人風格同創意呀

原來參考人地嫁？有啲失望

仲諗住話fm個場佈置得幾好

同lokman個個fm啲野會唔會有啲似

全民造星ll [傳聞造星II] [光復香港 時代革命] (98)